Popo同消防不停強調831太子站無死人其實喺捉字塞？

//覺得d popo 同消防 係咁話831太子站無死人， 其實喺度捉字塞。 可能在太子站未死， 運到去第二個到就救唔返死咗。

推到有記者手足代問 :

1) **831 當晚 (即31/08 晚上 及 01/09 零晨）， 全港港鐵站內、相關運送車內、醫院警處有否死人？**

2) 黨鐵請交哂全部被封站的cctv 出來，讓畫面講出真相。

** 唔交出cctv 原因， 可能封站後d 死傷者比d 9 虐打得好勁。播出嚟又多個核彈。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

係冇事一早放左cctv

所以已經唔關有冇死人事

1) **831 當晚 (即31/08 晚上 及 01/09 零晨）， 全港港鐵站內、相關運送車內、醫院警處有否死人？**

啱啱醫管局又出來澄清， 831 當晚急症那邊無死人。如果已證實死亡， 已死的人是否不用去急症室？而應直接推去停屍間？

咁9月1呢

Pish

站「入面」無，但出左站先死

問多d 唔好比佢遊花園搞到放棄，相信佢呢張紙有日會包唔住團火

【晒你幾秒】TVB執笠指日可待，每日洗版任務 - Airwaves (臭口膠)

1) **831 當晚 (即31/08 晚上 及 01/09 零晨）， 全港港鐵站內、相關運送車內、醫院警處有否死人？**

消防好明顯割左
佢地話到明只係見到7個
其他個D佢地一概唔揹飛
之後爆出黎可以一野推晒返班狗到
話班狗唔放佢地入去

push

根本係啦就算藍絲都好多信有死人